十七歲澳洲自己一個旅行

啱先係吹水台開左 唸下旅遊台啱d 開過個
我係Hostelworld Book左四人宿舍 好驚佢地唔俾我入住（因為未成年） 有冇巴絲以前有過經驗？
同埋有冇咩特別景點不可錯過！
（Melbourne & Sydney )

Sydney基本就opera house, darling harbour, fish market, blue mountain

有時間既推薦去kiama southcoast好很正

自己唔識問？

email問hostel

Email左冇覆 我已經特登揀左d冇列明age restriction 嘅hostel 咁我一個人出去驚訓街先係到問下啫

Kiama係幾靚
但係一程火車都要坐兩個幾鐘

四日去得曬嗎

咁遠

第一次單拖呀 半年前買機票無所畏懼 宜家就蒞去好淆

我試下再email啦

自己旅行有冇咩要注意

難搞

搵sharehouse 佢地唔會check 證

上fb 搵

要有心理準備 有咩都係靠自己

出外靠朋友，同人打交道

唔知邊D hostel
但據我所知backpacker hostel多數一定要夠18

唔通真係要訓街

識下鬼妹咁？

平時都係自己一個咁濟 應該handle到！

多謝ching教路

當年都試過 出發前係緊張d
對自己有d 信心，有懷疑就email 問，問完就放鬆D唔使太驚

師兄當年去邊到？ 我從細就想試下呢種旅行 依家有小小錢先做到！

悉尼 飛埋去內陸睇Uluru

我係sydney,melbourne,brisbane,tasmania,ululu,perth

可以去sharehousr ， 睇下識唔識到人，通常都係台仔或者鬼，我同台仔唔係好夾，識下鬼，可以夾下一齊玩，不過你唔夠十八就差啲，人地住hostel 都唔住唔到

自己去會大膽左

宜家去左訂d share house 呀 驚訓街

人不輕狂枉少年

其實宜家越蒞越近真係好淆

上年去過melbourne 我去之前幾星期有d黑鬼無啦啦係咁搵華人打 唐人街又有 地鐵又有
所以我去個陣好多警察係地鐵睇住
係woolworths(當地大型超市)親眼見到6,7個黑鬼排住隊咁一個一個偷野 好似睇戲咁
所以巴打自己一個凡事都要小心d 見到黑鬼盡量唔好望佢
同埋見到幾個黑鬼聚埋一齊就行遠d
佢地好鐘意同一個地方聚幾個鐘以上
我記得好多次晏就出city買野 夜晚走仲見到佢地班人
同埋澳洲唔同香港 就算city6點幾條街差唔多無咩人 星期五六除外 d鋪5點幾都收工 所以巴打盡量早出早歸
同埋佢地d地鐵好廢成10-20分鐘先有班 又無啦啦會叫你落車 記得聽清楚
最後巴打凡事都小心d 有咩唔明可以問下我 我都可以盡量答你 我都係去左半個月 所以知既野唔係好多 我亦都可以幫你問下我澳洲既朋友

多謝巴打！ 我會盡量小心架啦 希望我冇事返到香港

未18歲自己去旅行有啲煩

我都係十七歲 過幾日自己去俄羅斯十幾日

同路人 russia d妺好似好正

例如呢巴打？我可以做下心理準備

巴打有冇Tg可以俾我？

可以丫 去邊到玩都可以問我 我去左好多到玩

Mel: mountain bullar

其實冇咩特別
打下卡囉
btw 好多蝗

好多鬼佬都係15/16歲自己一個行環遊世界，唔使驚

澳洲要注意年輕土著，平時日落以後行路唔好玩電話，比人挑釁唔好比反應，多用卡少用現金

青年旅館要小心財物，貴重物要跟身/放 locker

(利申：15歲自己去北京上海哈爾濱)

多謝ching教路！ 我會小心d

我淨係買左本旅遊書乜都唔知就9衝 其實好多野唔識

蝗 周圍都蝗 好嬲

多謝ching!

我宜家係airnub揾左d share house 啦 應該唔洗訓街

有冇諗住屌澳仔?
我有門路

你肯定佢比你住先好喎，始終你未夠18佢可以唔收你

澳洲咁大，但你連車牌都冇你會好唔放便

Btw 好似連join 澳洲本地旅行團都要過18

非hehe